{
    "2FA has been Disabled": "2FA已被禁用",
    "2FA has been enabled successfully": "2FA已成功启用",
    "2FA is Currently enabled for your account.": "当前已为您的帐户启用2FA。",
    ":client_name has disabled volunteer applications at this time.": "client_name 目前已禁用志愿者申请。",
    ":count stored geometry sets removed for this visitor": ":count 为此访客删除了已存储的几何集",
    ":input is not a user associated with this account": ":input 输入不是与此帐户关联的用户",
    ":input is not a valid email address": ":input 输入的电子邮件地址无效",
    ":name added successfully": ":name 添加成功",
    ":name has been checked in successfully": ":name 已成功签入",
    ":name has been converted to a pending volunteer successfully": ":name 已成功转换为待定志愿者",
    ":name has been converted to a pending volunteer successfully and notified via email": ":name 已成功转换为待定志愿者，并通过电子邮件通知",
    ":name has been converted to a visitor successfully": ":name 已成功转换为访客",
    ":name has signed out": ":name 已退出",
    ":name has triggered :label at :location": ":name 已在 :location 触发了 :label",
    ":name has triggered an emergency at :location": ":name 在 :location 触发了紧急情况",
    ":name is already a visitor": ":name 已经是访客",
    ":name is already a volunteer": ":name 已经是一名志愿者",
    ":name is not authorized to sign out :students": ":name 无权登出 :students",
    ":new may not be activated while :current is already active": ":current 可能已经激活时，:new 可能未激活",
    ":role_name has been updated": ":role_name 已更新",
    ":type Active": ":type 类型有效",
    ":type Profiles": ":type 配置文件",
    ":type Removed Successfully": ":type 已成功删除",
    ":type Settings": ":type 类型设置",
    ":type alert triggered": ":type 触发类型警报",
    ":type currently active": ":type 当前处于活动状态",
    ":type identification marked as valid": ":type 类型标识标记为有效",
    ":type is invalid": ":type 无效",
    ":type revalidated": ":type 重新验证",
    ":type updated successfully": ":type 更新成功",
    ":username requires assistance at :location_name!": ":username 在 :location_name 需要帮助！",
    "A case ID is required": "案件编号为必填项",
    "A contact name is required": "联系人姓名为必填项",
    "A date is required": "日期为必填项",
    "A default location is required": "需要默认位置",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "A location name is required": "位置名称为必填项",
    "A location named :input has already been created": "名为 :input 的位置已经创建",
    "A password is required": "需要密码",
    "A reason is required": "需要理由",
    "A reason is required in order to ban a visitor": "必须有一个理由才能禁止访客",
    "A user with this email already exists": "使用此电子邮件的用户已经存在",
    "A valid CSV file is required": "必须输入有效的CSV文件",
    "A valid email address is required": "需要一个有效的电子邮箱地址",
    "A valid plan is required": "需要有效的计划",
    "A valid street address is required": "必须输入有效的街道地址",
    "A volunteer application has been received for :volunteer_name": "已收到 :volunteer_name 的志愿者申请",
    "API Token": "API令牌",
    "API Token Flushed": "API令牌丢失",
    "API Tokens are generated when this user logs into a check in device.": "当该用户登录到签入设备时，将生成API令牌。",
    "Account-wide Billing": "帐户范围内的帐单",
    "Action": "行动",
    "Actions": "动作",
    "Activate Account": "激活账户",
    "Activated": "活性",
    "Activated By": "激活者",
    "Active": "活性",
    "Active Location": "有效位置",
    "Active?": "活性？",
    "Activities": "活动项目",
    "Add": "加",
    "Add Background Check Date": "添加背景检查日期",
    "Add New": "添新",
    "Add Note": "加注",
    "Add Student": "新增学生",
    "Add Tardy": "添加塔迪",
    "Add a new student in order to manage parent associations": "添加新学生以管理家长协会",
    "Added ": "添加",
    "Additional Services": "额外服务",
    "Additional Settings": "其他设置",
    "Additional schools may be added after your registration has been completed": "完成注册后，可能会添加其他学校",
    "Address": "地址",
    "Address is required": "地址为必填项",
    "Administration": "管理",
    "Administrative Dashboard": "行政仪表板",
    "Against": "反对",
    "Alerts": "快讯",
    "All": "所有",
    "All Available Spiders": "所有可用的蜘蛛",
    "All Clients": "所有客户",
    "All Departures": "全部出发",
    "All Destinations": "所有目的地",
    "All Functions": "所有功能",
    "All Global Security Records": "所有全球安全记录",
    "All Incidents for Your Available Locations": "您可用位置的所有事件",
    "All Injunctions": "所有禁令",
    "All Invoices": "所有发票",
    "All Locations": "所有地点",
    "All Paid invoices": "所有已付发票",
    "All Processed Spiders": "所有加工蜘蛛",
    "All Sexual Predator Records": "所有性掠食者记录",
    "All Students": "全体学生",
    "All Students at :location": "所有学生 :location",
    "All Users": "全部用户",
    "All Visitor Types": "所有访客类型",
    "All Visits": "所有造访",
    "All Visits at :location": "所有造访 :location",
    "All Volunteers": "所有义工",
    "All Watchlist Records": "所有关注列表记录",
    "All available destinations for this location.": "此位置的所有可用目的地。",
    "All available functions for this location for volunteers.": "该位置适用于志愿者的所有可用功能。",
    "All departures, most recent first": "所有出发，最近一次",
    "All destinations at :location": "所有目的地 :location",
    "All fields are required.": "各个领域都需要。",
    "All registered injunctions.": "所有已注册的禁令。",
    "All registered locations available for check-in.": "所有已注册的位置都可以办理登机手续。",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "Allow Entry?": "允许进入？",
    "Allow Self Sign-Out": "允许自我登出",
    "Already have an account?": "已经有帐号了？",
    "Amount": "量",
    "Amount billed per location \/ period": "每个地点\/期间的开票金额",
    "An account verification email has been sent to :email": "帐户验证电子邮件已发送至 :email",
    "An active subscription is required to create locations": "需要有效的订阅才能创建位置",
    "An email address is required": "电子邮件地址为必填项",
    "An error has occurred": "发生了错误",
    "Annually": "每年",
    "Application Disclaimer Text": "应用免责声明文本",
    "Application Finished Text": "申请完成文字",
    "Application Submitted Email": "申请提交电子邮件",
    "Application Submitted Message": "申请提交的消息",
    "Application Welcome Text": "申请欢迎文字",
    "Approve Volunteer": "批准志愿者",
    "Approved Relationships": "批准的关系",
    "Approximate Number of Students": "大约学生数",
    "Arrival Date": "到达日期",
    "Arrival Time": "到达时间",
    "Arrived": "到了",
    "Assign the default permissions for each role": "为每个角色分配默认权限",
    "Assigned Users": "分配的用户",
    "Assigned Visitors": "指定的访问者",
    "Assistance": "帮助",
    "Assistance required at :location_name!": "需要协助 :location_name！",
    "Associated Locations": "相关位置",
    "Associated Visitor": "相关访客",
    "At least one location must be assigned to a user": "必须为用户分配至少一个位置",
    "At least one must be selected": "必须至少选择一个",
    "At least one role must be assigned to a user": "必须为用户分配至少一个角色",
    "Attach to Customer": "附加到客户",
    "Attribute": "属性",
    "Authenticate": "认证",
    "Authenticator Code": "验证码",
    "Automatically remove visitors after specified duration?": "在指定的持续时间后自动删除访客？",
    "Available Functions": "可用功能",
    "Available Locations": "可用位置",
    "Available template tags": "可用的模板标签",
    "BANNED: See notes on :type_label profile": "禁止：查看有关 :type_label 配置文件的注释",
    "Back": "背部",
    "Background Check Date": "背景检查日期",
    "Background check date recorded successfully": "后台检查日期记录成功",
    "Balance": "平衡",
    "Ban": "禁止",
    "Ban this :type to prevent access": "禁止此类型 :type 阻止访问",
    "Banned": "被禁止",
    "Be at least 8 characters": "至少8个字符",
    "Be sure to review the changes to your subscription prior to continuing as subscription updates take effect immediately": "由于订阅更新会立即生效，因此请务必先检查对订阅的更改，然后再继续",
    "Become the User": "成为用户",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在继续之前，请检查您的电子邮件以获取验证链接。",
    "Begin typing to search for a student": "开始输入要搜索的学生",
    "Begin typing to select a :label": "开始输入以选择 :label",
    "Bill for Sexual Predator Checks?": "性掠夺者检查法案？",
    "Billed": "开票",
    "Billing": "开票",
    "Billing Dashboard": "计费仪表板",
    "Billing Type": "帐单类型",
    "Both new passwords must match": "两个新密码必须匹配",
    "Bounced": "弹跳",
    "Bulk Mail": "群发邮件",
    "Bulk Mailings": "大量邮件",
    "By checking the box, I certify that all of the information on this application is true and correct to the best of my knowledge. Failure to disclose information may lead to a delay in the processing of the application. I understand this completed application will place me on a volunteer applicant list for :client_name; this does not guarantee acceptance in the :client_name_2 volunteer program.": "通过选中此复选框，我确认据我所知，此应用程序上的所有信息都是真实的和正确的。不公开信息可能会导致申请处理延迟。我了解完成的申请将使我进入 :client_name; 的自愿申请人名单。这不能保证被 :client_name_2 志愿者计划接受。",
    "By updating your payment information with :app_name you will not be charged.": "通过使用 :app_name 更新您的付款信息，您无需付费。",
    "CSV or XLS Import File": "CSV或XLS导入文件",
    "CVV": "CVV",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Subscription": "取消订阅",
    "Cancelling Emergency": "取消紧急情况",
    "Card number": "卡号",
    "Card updated successfully": "卡更新成功",
    "Case ID": "案例ID",
    "Case ID :input is already associated with an injunction": "案例ID :input 输入已经与禁令相关联",
    "Case ID is required": "案例编号为必填项",
    "Changed primary subscription to :plan_type": "将主要订阅更改为 :plan_type",
    "Charge type is required": "收费类型为必填项",
    "Charged Monthly": "每月收费",
    "Check In": "办理登机手续",
    "Check Out": "查看",
    "Check in Device Locations": "检入设备位置",
    "Check in Settings": "签入设置",
    "Check in preferences updated successfully": "入住首选项已成功更新",
    "Check-In": "报到",
    "Checked In": "入住",
    "Checked Out!": "检查过了！",
    "Checked out successfully": "成功签出",
    "Checkout Code": "结帐代码",
    "Choose a destination": "选择目的地",
    "Choose the plan that works best for your organization.  Cancel your subscription at any time, with no hidden fees.": "选择最适合您的组织的计划。随时取消您的订阅，没有任何隐藏费用。",
    "City": "市",
    "City is required": "必须填写城市",
    "Clear": "明确",
    "Clear Facial Records": "清除面部记录",
    "Clear stored facial recognition permanently:": "永久清除存储的面部识别：",
    "Click here to activate a subscription": "点击此处激活订阅",
    "Click here to add a new destination": "点击此处添加新目的地",
    "Click here to add a new function.": "单击此处添加新功能。",
    "Click here to add a new injunction.": "单击此处添加新的禁令。",
    "Click here to add a new location.": "单击此处添加新位置。",
    "Click here to add a new record": "单击此处添加新记录",
    "Click here to add a new student": "单击此处添加新学生",
    "Click here to add a new user.": "单击此处添加新用户。",
    "Click here to add a new visitor type.": "单击此处添加新的访客类型。",
    "Click on Generate Secret Button to generate a unique secret QR code for your profile": "单击“生成秘密”按钮为您的个人资料生成唯一的秘密QR码",
    "Client": "客户",
    "Client \/ Organization Name": "客户\/组织名称",
    "Client created successfully": "客户端创建成功",
    "Client information and management": "客户信息与管理",
    "Client is required": "需要客户",
    "Client name is required": "客户名称为必填项",
    "Client removed successfully": "客户端成功删除",
    "Client updated successfully": "客户端更新成功",
    "Clients": "客户群",
    "Close": "关闭",
    "Code required to log out of check-in devices": "注销登机设备所需的代码",
    "Comparison": "比较方式",
    "Confirm :type identification": "确认 :type 类型识别",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Contact :type": "联系方式",
    "Contact Phone Number": "联系电话",
    "Contact email address": "联络电子邮件地址",
    "Contact phone number": "联系电话",
    "Contract": "合同",
    "Contract Required for Access?": "访问需要合同吗？",
    "Contract has already been executed": "合同已经执行",
    "Contract updated successfully": "合同更新成功",
    "Contracts": "合约",
    "Convert": "兑换",
    "Convert this visitor to a volunteer": "将此访客转换为志愿者",
    "Convert to Visitor": "转换为访客",
    "Convert to Volunteer": "转换为义工",
    "Coupon": "优惠券",
    "Create": "创造",
    "Create Injunction": "创建禁令",
    "Create New Role": "创建新角色",
    "Create New User": "建立新使用者",
    "Create new Client": "建立新客户",
    "Create new Injunction": "创建新的禁令",
    "Create new Location": "建立新位置",
    "Create some locations, check-in some visitors, and configure the administrative dashboard to your heart's content. Sex offender and watchlist checks are the only features that will be disabled until a subscription is activated.": "创建一些位置，签到一些访问者，并根据您的需求配置管理仪表板。在激活订阅之前，将禁用性犯罪者和监视列表检查功能。",
    "Created": "已建立",
    "Created :created UTC": "创建 :created UTC",
    "Created At": "创建于",
    "Created By": "由...制作",
    "Current Invoices": "当前发票",
    "Current Password": "当前密码",
    "Current Subscription Plans": "当前的订阅计划",
    "Current User and Statuses for this Incident": "此事件的当前用户和状态",
    "Current Visitors": "当前访问者",
    "Current status: :status": "当前状态 :status",
    "Customer account created and subscribed to billing for ": "客户帐户已创建并已订阅",
    "Customer billing information and management": "客户账单信息和管理",
    "Customers": "顾客",
    "Customize the logo shown for administrative areas and check in devices.  PNG, JPG, and GIF files only": "自定义显示的管理区域徽标并检入设备。仅PNG，JPG和GIF文件",
    "DOB": "DOB",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Date": "日期",
    "Date Range": "日期范围",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Date of birth is required": "需要出生日期",
    "Days Until Due": "到期天数",
    "Deactivate Incident": "停用事件",
    "Default": "默认",
    "Default language for check in devices": "签入设备的默认语言",
    "Default location updated successfully": "默认位置已成功更新",
    "Defaults to :app_name.  Shown in both check in devices, and the administrative dashboard": "默认为 :app_name。显示在签入设备和管理仪表板中",
    "Delete": "删除",
    "Delete this :type": "删除此 :type",
    "Delete this destination": "删除这个目的地",
    "Delete this function": "删除此功能",
    "Delete this injunction": "删除此禁令",
    "Delete this location": "删除这个位置",
    "Delete this student": "删除此学生",
    "Delete this tardy": "删除这个迟到的",
    "Delete this user": "删除该用户",
    "Delete this visitor type": "删除此访客类型",
    "Deleted :collections": "删除的 :collections 收藏",
    "Demo": "演示版",
    "Deny Volunteer": "拒绝义工",
    "Departed": "出发了",
    "Departure Date": "出发日期",
    "Departure Time": "出发时间",
    "Departures": "出港",
    "Description": "描述",
    "Desired Locations": "所需位置",
    "Destination": "目的地",
    "Destination ": "目的地",
    "Destination Upon Arrival": "到达目的地",
    "Destination created successfully": "目标创建成功",
    "Destination is required": "必须填写目的地",
    "Destination removed successfully": "目标已成功删除",
    "Destination updated successfully": "目标已成功更新",
    "Destinations": "目的地",
    "Destinations are imported for the location currently being viewed in the administration area.  To import for a different location, change your location from the top-navigation.": "将导入管理区域中当前正在查看的位置的目的地。要导入其他位置，请从顶部导航更改位置。",
    "Details": "细节",
    "Determines what your imported data is associated with": "确定您导入的数据与什么关联",
    "Device Logout Code": "设备注销代码",
    "Device Settings": "设备设置",
    "Disable 2FA": "禁用2FA",
    "Display Name": "显示名称",
    "Display Only": "仅显示",
    "Display Teacher Name?": "显示老师姓名？",
    "District Information": "地区信息",
    "Don't have account?": "没有帐号？",
    "Download": "下载",
    "Download :type template": "下载 :type 类型模板",
    "Download for iOS": "下载iOS版",
    "Downloadable templates are found below for each type of import": "以下是每种导入类型的可下载模板",
    "Drivers License \/ State ID Number": "驾驶执照\/州身分证号码",
    "Drivers License Number": "驾驶执照号码",
    "Due": "到期",
    "Duration": "持续时间",
    "Duration after first background check at which volunteers must be re-validated:": "首次背景检查后必须重新验证志愿者的持续时间：",
    "Duration after first check at which visitors must re-validate using identification:": "首次检查后，访客必须使用身份重新验证的持续时间：",
    "Each import type requires a specific format": "每种导入类型都需要特定的格式",
    "Edit": "编辑",
    "Edit :client_name": "编辑 :client_name",
    "Edit Destination": "编辑目的地",
    "Edit Injunction": "编辑禁令",
    "Edit Student": "编辑学生",
    "Edit Tardy": "编辑塔迪",
    "Edit User": "编辑使用者",
    "Edit Visitor Type": "编辑访客类型",
    "Edit Volunteer User Account": "编辑志愿者用户帐户",
    "Edit this :type": "编辑此 :type",
    "Edit this function": "编辑此功能",
    "Edit this location": "编辑这个位置",
    "Edit this student in order to manage parent associations": "编辑此学生以管理家长协会",
    "Edit this tardy": "编辑这个迟到",
    "Edit this user": "编辑此用户",
    "Effective": "有效",
    "Email": "电子邮件",
    "Email :input has already been used": "电子邮件 :input 输入已被使用",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Email address is required": "电子邮件地址为必填项",
    "Email is required": "电子邮件为必填项",
    "Email saved as :email": "电子邮件另存为 :email",
    "Email support": "电子邮件支持",
    "Email: :input has already been used": "电子邮件：:input 输入已被使用",
    "Emergency": "紧急情况",
    "Emergency alert cancelled": "紧急警报已取消",
    "Emergency alert not initialized to cancel": "紧急警报未初始化为取消",
    "Empty": "空的",
    "Empty Import": "空导入",
    "Enable 2FA": "启用2FA",
    "Enable Manual ID Entry?": "启用手动ID输入？",
    "Enable Sign Out?": "启用登出？",
    "Enable long press to activate emergency?": "启用长按以激活紧急情况？",
    "Enable national sex offender search for visitors?": "启用针对访客的国家性罪犯搜索功能？",
    "Enable volunteer registration and management?": "启用志愿者注册和管理？",
    "Enable watchlist search for visitors?": "启用访问者的监视列表？",
    "End": "结束",
    "End Date": "结束日期",
    "End Time": "时间结束",
    "Ending": "结尾",
    "Ends": "完结",
    "Ends At": "结束于",
    "Enjoy the latest Visitor Aware features on us, with a :trial_days day free trial": "享受 :trial_days 天免费试用，享受我们最新的“访客感知”功能",
    "Enter Two-Factor Authentication Code": "输入两因素验证码",
    "Enter a note about this :type": "输入有关此 :type 的注释",
    "Enter a valid 16 digit card number": "输入有效的16位数字卡号",
    "Enter the 3-digit code on back": "输入背面的3位数代码",
    "Enter the pin code to Enable 2FA": "输入密码以启用2FA",
    "Entity not found": "找不到实体",
    "Error": "错误",
    "Error :code": "错误代码",
    "Error adding subscription": "添加订阅时出错",
    "Error changing subscription": "更改订阅时出错",
    "Error reactivating verification plan": "重新激活验证计划时出错",
    "Error removing verification plan": "删除验证计划时出错",
    "Error resuming subscription": "恢复订阅时出错",
    "Error updating card": "更新卡时出错",
    "Errors": "失误",
    "Event": "事件",
    "Event History": "活动历史",
    "Event label is required": "活动标签为必填项",
    "Excused?": "借口",
    "Executed": "已执行",
    "Experimental Feature": "实验特征",
    "Expiration Date": "截止日期",
    "Expiring Volunteer Background Checks": "过期的志愿者背景检查",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Facial Recognition": "面部识别",
    "Facial recognition match required between visitor photo and identification card": "访客照片和身份证之间需要面部识别匹配",
    "File": "文件",
    "Finances": "财政",
    "First": "第一",
    "First Name": "名",
    "First Visit": "第一次访问",
    "First name is required": "名字为必填项",
    "Flagged": "已标记",
    "Floor Plans": "平面图",
    "Floor plan uploaded successfully": "平面图成功上传",
    "For security purposes, your account must be activated using the current internet browser and computer": "为了安全起见，必须使用当前的互联网浏览器和计算机激活您的帐户",
    "Forbidden": "禁止的",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Frequent Visitors": "常客",
    "Front Office": "前厅",
    "Full Name": "全名",
    "Full Street Address": "完整街道地址",
    "Function": "功能",
    "Function Details": "功能细节",
    "Function Name": "功能名称",
    "Function added": "增加功能",
    "Function label is required": "需要功能标签",
    "Function removed successfully": "功能已成功删除",
    "Function updated successfully": "功能更新成功",
    "Generate Contract": "产生合约",
    "Generate Secret Key to Enable 2FA": "生成密钥以启用2FA",
    "Global Checks": "全球支票",
    "Global Security Checks": "全球安全检查",
    "Go Home": "回家",
    "Goodbye :name -  you have checked out successfully": "再见 :name 名称-您已成功签出",
    "Grade": "年级",
    "HAZARD: OFFENDER MATCH": "危险：进攻对手",
    "HAZARD: WATCHLIST MATCH": "危险：手表列表匹配",
    "Help center access": "帮助中心访问",
    "Hours": "小时",
    "Hours recorded successfully": "成功记录的小时数",
    "I agree to the terms of this contract": "我同意这份合同的条款",
    "I confirm that I have approved this volunteer": "我确认我已经批准了这个志愿者",
    "ID": "ID",
    "ID Expiration Date": "证件有效期",
    "ID Expires": "ID过期",
    "ID Number": "身份证号",
    "If &quot;No&quot;, when checking in a badge will not be printed for this :type": "如果为“否”，则在签入徽章时将不会打印此 :type",
    "If &quot;Yes&quot;, then operators logging into one check in device will automatically log out all other devices.": "如果为“是”，那么操作员登录一个签入设备将自动注销所有其他设备。",
    "If a date is selected, this volunteer function will only be available for check in on, or after this date": "如果选择了一个日期，则该志愿者功能仅可在该日期或此日期之后签入。",
    "If a date is selected, this volunteer function will only be available for check in on, or before this date": "如果选择了日期，则只能在该日期或此日期之前签入此志愿者功能",
    "If applicable": "如果适用",
    "If badge printing is disabled for ": "如果禁用了徽章打印",
    "If empty, English is used.": "如果为空，则使用英语。",
    "If enabled, a Sign Out button will be displayed on check in devices to allow students or residents to be checked out from your locations": "如果启用，则签到设备上将显示“退出”按钮，以允许学生或居民从您所在的位置签出",
    "If enabled, and a valid phone number is entered for this user, they will receive security alerts on their mobile phone": "如果启用，并且为此用户输入了有效的电话号码，他们将在其手机上收到安全警报",
    "If enabled, and a valid phone number is entered, you will receive security alerts on your mobile phone": "如果启用，并且输入了有效的电话号码，您将在手机上收到安全警报",
    "If enabled, pressing and holding on the background of any screen on the check in device will trigger emergency alerts": "如果启用，则按住签入设备上任何屏幕的背景将触发紧急警报",
    "If enabled, visitors with no ID card will be able to manually enter their identification information instead of scanning an ID card.  Visitors who do not provide formal identification will be prompted to validate entry at each visit until formal identification is presented.": "如果启用，则没有ID卡的访客将能够手动输入其身份信息，而不必扫描ID卡。不提供正式身份证明的访客将在每次访问时被提示确认输入，直到提供正式身份证明为止。",
    "If not empty, only people listed as an approved relationship are able to sign out this student": "如果不为空，则只有列为已批准关系的人才能退出此学生",
    "If not empty, visitors will be required to re-validate with their identification card, and will be re-processed with any enabled security checks.": "如果不为空，则将要求访客使用其身份证进行重新验证，并将对所有启用的安全检查进行重新处理。",
    "If not empty, volunteer background recheck notifications will be sent automatically.": "如果不为空，则将自动发送志愿者后台重新检查通知。",
    "If relationships are selected, this :type_label will only be able to sign out the selected students": "如果选择了人际关系，则 :type_label 将只能退出所选学生",
    "If set to &quot;No&quot;, badges will not be printed for visitors checking in.  If set to &quot;Yes&quot;, badges will be printed for visitors checking in, <strong>and badge printing may be disabled on individual visitor profiles<\/strong>": "如果设置为“否”，将不打印访客签到的徽章。如果设置为“是”，则将打印访客签到的徽章，并且个别访客配置文件上的徽章打印可能被禁用",
    "If set to &quot;No&quot;, badges will not be printed for volunteers checking in.  If set to &quot;Yes&quot;, badges will be printed for volunteers checking in, <strong>and badge printing may be disabled on individual volunteer profiles<\/strong>": "如果设置为“否”，将不打印志愿者签到的徽章。如果设置为“是”，则将打印志愿者签到的徽章，并且在各个志愿者个人资料上可能禁用徽章打印",
    "If set to &quot;Yes&quot;, a visitor will not be allowed to check in using an expired identification card.": "如果设置为“是”，将不允许访客使用过期的身份证进行登机。",
    "If set to &quot;Yes&quot;, visitor photos will be compared to the photo on their identification card": "如果设置为“是”，则会将访客照片与他们的身份证上的照片进行比较",
    "If set, visitors will be automatically signed out at this time each day": "如果已设置，则每天每天的这个时间访客都会自动退出",
    "If so, a &quot;Teacher Name&quot; input will be provided": "如果是这样，将提供“教师姓名”输入",
    "If the location is not active, it will not be available for check in": "如果该位置无效，则将无法进行检入",
    "If the start and end time are empty, the function will be imported for the date range provided.": "如果开始时间和结束时间为空，则会在提供的日期范围内导入该功能。",
    "If the user is not active, they will not be able to log in to the administrative interface, or check in devices.": "如果用户不活跃，则他们将无法登录管理界面或检入设备。",
    "If validated, the visitor will not be required to present identification for subsequent visits": "如果通过验证，则访客将无需出示身份证明以进行后续访问",
    "If yes, immediate notifications are sent upon any access or departure attempt": "如果是，则在进行任何访问或离开尝试时立即发送通知",
    "If yes, the client will be charged for sexual predator checks": "如果是，将向客户收取性掠夺者检查的费用",
    "If yes, the client will have language agreeing to allowing use of their logo and\/or name, if no, the contract omits this language": "如果是，则客户的语言将同意允许使用其徽标和\/或名称；如果否，则合同将省略该语言",
    "If yes, the client will not be granted access to the administration areas without a signed contract, and will be redirected to the contract until they approve it": "如果是，则在没有签订合同的情况下，不会授予客户访问管理区域的权限，并将重定向到合同，直到他们批准为止",
    "If yes, this function will be available for volunteers": "如果是，此功能将对志愿者可用",
    "If yes, this injunction will prevent check in and departure attempts.  Set to 'No' when an injunction expires": "如果是，此禁令将阻止办理登机和离场尝试。禁令到期时设置为“否”",
    "If yes, this visitor will be allowed entry.  Leave set to 'No' to prevent visitor access": "如果是，将允许该访客访问。设置为“否”以阻止访问者访问",
    "If you did not receive the email": "如果您没有收到电子邮件",
    "If you would like to to disable Two Factor Authentication, please confirm your password and click the Disable 2FA button.": "如果您想禁用“两因素身份验证”，请确认密码，然后单击“禁用2FA”按钮。",
    "If you’re having trouble clicking the \\": "如果您遇到问题，请点击\\",
    "Import": "进口",
    "Import List": "导入清单",
    "Import Mailing List": "导入邮件列表",
    "Import Resources": "进口资源",
    "Import Results": "导入结果",
    "Import Type": "导入类型",
    "Imported": "进口的",
    "In order to update the background check date, click on the volunteer actions menu on the volunteer's profile page and select \"Add Background Check Date\"": "为了更新背景检查日期，请在志愿者的个人资料页面上点击志愿者操作菜单，然后选择“添加背景检查日期”",
    "In the event this volunteer is allowed to self-manage and self-report hours, provide a valid email address, and select the locations available to them": "如果允许此志愿者进行自我管理和自我报告时间，提供有效的电子邮件地址并选择他们可以使用的位置",
    "Inactive": "不活跃",
    "Inactive Location": "无效位置",
    "Inavlidate this check": "取消这张支票",
    "Incident Management": "事件管理",
    "Incident deactivated": "事件已停用",
    "Incident triggered": "触发事件",
    "Incidents": "突发事件",
    "Include Deactivated Destinations": "包括停用的目的地",
    "Include a lowercase letter": "包含小写字母",
    "Include an uppercase letter": "包含大写字母",
    "Include at least 1 number": "至少包含1个数字",
    "Include at least 1 special character": "至少包含1个特殊字符",
    "Indexed Faces": "索引面",
    "Injunction Details": "禁令详情",
    "Injunction created successfully": "禁令创建成功",
    "Injunction details are required": "禁令详情",
    "Injunction removed successfully": "强制令已成功删除",
    "Injunction updated successfully": "禁令更新成功",
    "Injunctions": "禁令",
    "Injunctions are imported and are application-wide.  Imported injunctions may be automatically mapped to an existing visitor if information within the system matches an import record.": "指令是导入的，适用于整个应用程序。如果系统中的信息与导入记录匹配，则导入的禁令可能会自动映射到现有访客。",
    "Invalid ID list": "无效的ID列表",
    "Invalid Verification Code, Please try again.": "验证码无效，请重试。",
    "Invalid Visitor": "无效的访客",
    "Invalid Volunteer": "无效的志愿者",
    "Invalid address.  Please select an address suggestion.": "无效地址。请选择一个地址建议。",
    "Invalid attachment": "无效的附件",
    "Invalid calculator type": "无效的计算器类型",
    "Invalid card": "无效的卡",
    "Invalid client": "无效的客户",
    "Invalid date": "失效日期",
    "Invalid date format": "日期格式无效",
    "Invalid email address": "无效的邮件地址",
    "Invalid emergency": "无效的紧急情况",
    "Invalid file": "无效的文件",
    "Invalid import type": "无效的导入类型",
    "Invalid incident": "无效事件",
    "Invalid location": "无效的位置",
    "Invalid phone number": "无效的电话号码",
    "Invalid status": "状态无效",
    "Invalid student": "无效的学生",
    "Invalid submission": "提交无效",
    "Invalid tardy": "无效的迟到",
    "Invalid tardy ID": "无效的迟到ID",
    "Invalid type": "类型无效",
    "Invalid user inputs": "无效的用户输入",
    "Invalid visit ID": "无效的访问ID",
    "Invalid visitor": "无效的访客",
    "Invalid visitor type": "无效的访客类型",
    "Invalid volunteer": "无效的志愿者",
    "Invalid volunteer application link": "无效的志愿者申请链接",
    "Invalidated": "无效",
    "Invoices": "发票",
    "Issued Date": "发行日期",
    "Label": "标签",
    "Last": "持续",
    "Last Login": "上次登录",
    "Last Name": "姓",
    "Last Run": "最后运行",
    "Last login :logged_in UTC": "上次登录 :logged_in UTC",
    "Last name is required": "必须填写姓氏",
    "Last updated :updated UTC": "最后更新 :updated UTC",
    "Let us know what the primary usage location will be": "让我们知道主要的使用位置",
    "License Agreement": "许可协议",
    "Listing of all <strong>currently<\/strong> checked in visitors": "列出所有当前签入的访客",
    "Listing of all visits, most recent first": "列出所有访问，最近一次",
    "Location": "位置",
    "Location Destinations": "位置目的地",
    "Location Details": "位置详情",
    "Location Discount Coupon": "位置折扣优惠券",
    "Location ID": "位置编号",
    "Location Name": "地点名称",
    "Location changed successfully!": "位置更改成功！",
    "Location created successfully": "位置创建成功",
    "Location name is required": "位置名称为必填项",
    "Location removed successfully": "位置删除成功",
    "Location updated successfully": "位置更新成功",
    "Locations": "地点",
    "Locations are required": "必填位置",
    "Locations are used for visitor monitoring, and for selection on check in devices": "位置用于访问者监视以及在签入设备中进行选择",
    "Log Hours": "记录时间",
    "Logged in as ": "登录为",
    "Logged in successfully": "登录成功",
    "Logging you in...": "正在登录...",
    "Login": "登录",
    "Login Here": "这里登录",
    "Logo": "商标",
    "Logout": "登出",
    "Mailing Subject": "邮寄主题",
    "Main": "主要",
    "Main option shown on check in devices and web interface.  Maximum length 20 characters.": "主要选项显示在签入设备和Web界面上。最大长度为20个字符。",
    "Manage Bulk Mailings": "管理群发邮件",
    "Manage Client Billing": "管理客户帐单",
    "Manage Clients": "管理客户",
    "Manage Destination": "管理目的地",
    "Manage Device Settings": "管理设备设置",
    "Manage Facial Recognition Collections": "管理面部识别收藏",
    "Manage Function": "管理职能",
    "Manage Functions": "管理职能",
    "Manage Geometry": "管理几何",
    "Manage Injunction": "管理禁令",
    "Manage Location": "管理位置",
    "Manage Queue": "管理队列",
    "Manage Roles": "管理角色",
    "Manage Security Settings": "管理安全设置",
    "Manage Spiders": "管理蜘蛛",
    "Manage Visitor Types": "管理访客类型",
    "Manage Volunteer Settings": "管理义工设置",
    "Manage a function for volunteers": "为志愿者管理职能",
    "Manage client contact information": "管理客户联系信息",
    "Manage global settings for administrative dashboard and check in devices": "管理管理仪表板的全局设置并检入设备",
    "Manage late students": "管理迟到的学生",
    "Manage security settings for check in devices": "管理签入设备的安全设置",
    "Manage visitor types available for assignment": "管理可分配的访客类型",
    "Manage volunteer settings and display options": "管理志愿者设置和显示选项",
    "Marked security check as :status": "将安全检查标记为 :status",
    "Marketing": "营销学",
    "Max Redemptions": "最多可兑换",
    "Message is required": "留言为必填项",
    "Message sent successfully!": "消息已成功发送！",
    "Middle Name": "中间名字",
    "Mobile Phone Number": "手机号码",
    "Modify Email Address": "修改电子邮件地址",
    "Month": "月",
    "Monthly": "每月一次",
    "N\/A": "不适用",
    "Name": "名称",
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Need to log in?": "需要登录吗？",
    "Never": "决不",
    "New": "新",
    "New Client": "新客户",
    "New Coupon Amount": "新优惠券金额",
    "New Destination": "新目的地",
    "New Function": "新功能",
    "New Location": "新地点",
    "New Mailing": "新邮件",
    "New Password": "新密码",
    "New Plan Amount": "新计划金额",
    "New Plan Interval": "新计划间隔",
    "New Plan Name": "新计划名称",
    "New User": "新用户",
    "New Visitors by Date": "按日期划分的新访客",
    "Next": "下一个",
    "No": "没有",
    "No :label found": "否 :label 找到标签",
    "No Roles defined": "未定义角色",
    "No account?": "没有账户？",
    "No active ": "没有活跃",
    "No active emergencies or activities to respond to": "没有积极的紧急事件或活动来应对",
    "No current visitors": "目前没有访客",
    "No custom visitor types found": "找不到自定义访问者类型",
    "No departures found": "找不到出发点",
    "No destinations located": "找不到目的地",
    "No destinations to show": "没有目的地可显示",
    "No emergency found": "找不到紧急情况",
    "No events found": "找不到事件",
    "No existing incidents": "没有现有事件",
    "No existing injunctions": "没有现有的禁令",
    "No functions available.": "无可用功能。",
    "No image": "没有图像",
    "No image or ID": "没有图像或ID",
    "No injunctions located": "没有禁令",
    "No invoices located": "没有发票",
    "No locations available": "无可用位置",
    "No logs found for this location": "找不到此位置的日志",
    "No match detected": "未检测到匹配项",
    "No notes found": "找不到笔记",
    "No one is currently signed out": "目前没有人登出",
    "No records found": "没有找到记录",
    "No security checks located": "找不到安全检查",
    "No status reported": "没有状态报告",
    "No students found": "找不到学生",
    "No students have been selected to sign in": "尚未选择任何学生登录",
    "No students selected to sign out": "没有选择退出的学生",
    "No upcoming invoices located": "没有即将到来的发票",
    "No uploaded file": "没有上传的文件",
    "No visitor": "没有访客",
    "No visitors found": "找不到访客",
    "No visitors to display": "没有访客可显示",
    "No visits found": "找不到访问",
    "No visits to display": "无人参观",
    "No visits today": "今天无人参观",
    "Not Validated": "未验证",
    "Not provided": "不提供",
    "Note added successfully": "注释已成功添加",
    "Notes": "笔记",
    "Nothing selected to update": "没有选择更新",
    "Nothing to delete": "没什么可删除的",
    "Nothing to save": "没什么可保存的",
    "Notice": "注意",
    "Notification Type": "通知类型",
    "Notification preferences updated successfully": "通知首选项已成功更新",
    "Notifications": "通知事项",
    "Notify": "通知",
    "Number of Locations": "地点数",
    "Number of locations is required": "地点数量为必填项",
    "OFFENDER MATCH": "进攻对手",
    "Occurred": "发生了",
    "Office Phone Number": "办公电话",
    "Once cancelled, subscriptions automatically deactivate at the end of the current period and are not re-billed.": "取消后，订阅将在当前期间结束时自动停用，并且不会重新计费。",
    "Once the trial period is over, all visitor information and dashboard settings are saved to make extending the service as easy as possible.": "试用期结束后，将保存所有访问者信息和仪表板设置，以使扩展服务尽可能简单。",
    "One Time Password": "一次性密码",
    "One or more permissions is required": "需要一个或多个权限",
    "One or more users must be assigned to a location": "必须将一个或多个用户分配到一个位置",
    "One requirement per line": "每行一项要求",
    "Only CSV, XLS, or XLSX files are allowed for import": "仅允许导入CSV，XLS或XLSX文件",
    "Only applies if charge type is Send Invoice": "仅在费用类型为“发送发票”时适用",
    "Only the following permissions are allowed by this user": "该用户仅允许以下权限",
    "Opened": "开了",
    "Optional": "可选的",
    "Optional Fields": "选填栏位",
    "Organization Profile": "机构简介",
    "Otherwise, click the &quot;Convert&quot; button": "否则，请点击“转换”按钮",
    "Override Permissions": "覆盖权限",
    "Overview": "总览",
    "PO Number": "订单号",
    "Page Expired": "页面已过期",
    "Partial Matches": "部分比赛",
    "Partial Security Check Matches": "部分安全检查匹配",
    "Password": "密码",
    "Password modified": "修改密码",
    "Password reset successfully and emailed to :email": "密码重置成功，并通过电子邮件发送至 :email",
    "Password updated successfully": "密码更新成功",
    "Payment Information": "支付信息",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "People": "人",
    "Per Location": "每个位置",
    "Permanently remove this :type": "永久删除此 :type",
    "Permissions": "权限",
    "Personal Information and Settings": "个人信息和设置",
    "Phone": "电话",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Photo": "照片",
    "Plan": "计划",
    "Plans": "计划",
    "Please check your email for your login information": "请检查您的电子邮件以获取登录信息",
    "Please confirm that the visitor name and date of birth are correct and exactly as shown on government provided identification to ensure that a new visitor is correctly matched.": "请确认访客名称和出生日期正确无误，并且与政府提供的身份证明上的显示完全相同，以确保新访客的正确匹配。",
    "Please confirm the incident immediately!": "请立即确认事件！",
    "Please contact the operator for assistance": "请联系运营商寻求帮助",
    "Please contact the operator to check out students": "请联系操作员以签出学生",
    "Please ensure that the information you provide matches your state issued identification.": "请确保您提供的信息与您国家签发的身份证明相符。",
    "Please enter a message subject": "请输入留言主题",
    "Please enter a valid ID expiration date": "请输入有效的ID到期日期",
    "Please enter a valid email": "请输入有效电子邮件",
    "Please enter a valid phone number": "请输入一个有效的电话号码",
    "Please enter current password": "请输入当前密码",
    "Please enter only a number for grade level": "请仅输入年级数字",
    "Please enter password": "请输入密码",
    "Please enter the date of birth in YYYY-MM-DD format.  For example:": "请以YYYY-MM-DD格式输入出生日期。例如：",
    "Please enter the date of birth in mm\/dd\/yyyy format.  For example: ": "请以mm \/ dd \/ yyyy格式输入出生日期。例如：",
    "Please enter the end date in YYYY-MM-DD format.  For example: ": "请以YYYY-MM-DD格式输入结束日期。例如：",
    "Please enter the name of the individual being signed out": "请输入要注销的个人的姓名",
    "Please enter the start date in YYYY-MM-DD format.  For example: ": "请以YYYY-MM-DD格式输入开始日期。例如：",
    "Please enter the student first name": "请输入学生的名字",
    "Please enter the student last name": "请输入学生的姓氏",
    "Please enter your ID number": "请输入您的身份证号码",
    "Please enter your correct current password": "请输入正确的当前密码",
    "Please enter your full name": "请输入您的全名",
    "Please enter your title": "请输入您的标题",
    "Please indicate how many locations you require": "请指出您需要多少个位置",
    "Please indicate what time the event began": "请说明活动开始时间",
    "Please indicate what time the event begins": "请注明活动开始时间",
    "Please indicate what time the event ended": "请指出活动什么时候结束",
    "Please indicate what time the event will end": "请说明活动将于何时结束",
    "Please indicate your current status": "请注明您的当前状态",
    "Please indicate your destination": "请注明您的目的地",
    "Please note that once the trial period has expired, all locations will be disabled and will not be available for visitor check in until an active subscription is in place.": "请注意，试用期结束后，所有位置都将被禁用，并且只有有效的订购到位后，访客才能签到。",
    "Please provide support or further assistance as soon as possible": "请尽快提供支持或进一步的帮助",
    "Please remove your sunglasses": "请摘下太阳镜",
    "Please retake your photo": "请重新拍照",
    "Please secure the area immediately!": "请立即保护该区域！",
    "Please select a student": "请选择一个学生",
    "Please select a subscription plan": "请选择订阅计划",
    "Please select an import type": "请选择一种导入类型",
    "Please select the date": "请选择日期",
    "Please select the date the event began": "请选择活动开始的日期",
    "Please select the date the event begins": "请选择活动开始的日期",
    "Please select the date the event ended": "请选择活动结束的日期",
    "Please select the date the event ends": "请选择活动结束的日期",
    "Please select the number of locations": "请选择地点数",
    "Please type your full name": "请输入您的全名",
    "Postal\/Zip": "邮政\/邮编",
    "Predator Checks": "捕食者检查",
    "Predator Records": "捕食者记录",
    "Predator Registry": "捕食者注册表",
    "Press any key if you are safe, otherwise please hang up and dial 9 1 1 immediately.": "如果安全，请按任意键，否则请挂断并立即拨打9 1 1。",
    "Press any key to acknowledge this alert.": "按任意键确认此警报。",
    "Prevent users from logging into multiple devices?": "阻止用户登录多个设备？",
    "Print": "打印",
    "Print Badge": "打印徽章",
    "Print Badge?": "打印徽章？",
    "Print Badges for Visitors?": "为访客打印徽章？",
    "Print Badges for Volunteers?": "为志愿者打印徽章？",
    "Print Helper": "打印助手",
    "Print Tardy Pass": "打印Tardy Pass",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Processed": "处理",
    "Processed Spiders": "加工蜘蛛",
    "Profile": "轮廓",
    "Profile Created": "个人资料已创建",
    "Profile Last Updated": "个人资料最近更新",
    "Project": "项目",
    "Project ID": "专案编号",
    "Public Volunteer Application URL": "公益志愿者申请网址",
    "Publicity Allowed?": "允许宣传吗？",
    "Quantity": "数量",
    "Re-enter Password": "重新输入密码",
    "Re-process security checks for this :type": "重新处理此 :type 的安全检查",
    "Reactivate Subscription": "重新激活订阅",
    "Reason": "原因",
    "Reason for Tardy": "迟到的原因",
    "Reason is required": "原因为必填项",
    "Reason may not exceed 255 characters": "原因不得超过255个字符",
    "Reason must be a text string": "原因必须是文本字符串",
    "Receive Notifications Via": "通过接收通知",
    "Receive SRO Notifications?": "接收SRO通知？",
    "Receive emergency alerts for assigned locations?": "收到指定位置的紧急警报？",
    "Receive emergency and notification alerts for assigned locations?": "是否收到有关指定位置的紧急和通知警报？",
    "Record Hours": "记录时间",
    "Record Tardy": "记录为迟到",
    "Record your volunteer hours": "记录您的志愿者时间",
    "Recorded events for all locations and users": "记录所有地点和用户的事件",
    "Recorded events for all locations, users, and clients": "记录所有地点，用户和客户的事件",
    "Records": "记录",
    "Register": "寄存器",
    "Register Here": "在这里注册",
    "Register for :app_name": "注册 :app_name",
    "Registered": "注册",
    "Registered!": "注册！",
    "Relationship": "关系",
    "Relationships": "人际关系",
    "Release notes and system update notifications": "发行说明和系统更新通知",
    "Released": "已发行",
    "Remember Me": "记住账号",
    "Remove": "去掉",
    "Remove ban": "取消禁令",
    "Remove stored facial recognition for this :type": "删除为此类型存储的面部识别 :type",
    "Remove the ban for this :type": "删除此 :type 的禁令",
    "Removed": "已移除",
    "Report Status": "报告状态",
    "Reported Locations": "报告位置",
    "Reported as safe": "报告为安全",
    "Reported as safe at :location_name": "报告为：location_name安全",
    "Request for assistance sent": "请求协助",
    "Require identification card match to visitor photo?": "需要身份证与访客照片匹配吗？",
    "Require valid, current identification to check in?": "需要有效的最新身份证明才能签入吗？",
    "Required Fields": "必填项",
    "Required Headings": "必填标题",
    "Required identification match percentage": "所需的标识匹配百分比",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Reset it here": "在这里重置",
    "Resolved": "解决",
    "Resource not found": "找不到资源",
    "Responses": "回应",
    "Responsible party is required": "责任方为必填项",
    "Result": "结果",
    "Returned": "回来",
    "Revalidate": "重新验证",
    "Role": "角色",
    "Role Added": "角色添加",
    "Role Description": "角色描述",
    "Role Name": "角色名称",
    "Roles": "的角色",
    "Room Number": "房间号",
    "Row": "行",
    "Run": "跑",
    "SRO Notifications are sent as text messages": "SRO通知以短信形式发送",
    "SROs will receive text notifications of visitor arrivals": "SRO将收到访客到达的文本通知",
    "Safe": "安全",
    "Save": "救",
    "Save and add Another": "保存并添加另一个",
    "Scan the QR code below to Check out or Sign Out": "扫描下面的QR码以签出或退出",
    "Scan this barcode with your Google Authenticator App": "使用您的Google Authenticator App扫描该条形码",
    "School District Name": "学区名称",
    "School Location": "学校所在地",
    "School Name": "学校名称",
    "School Selections": "学校选择",
    "Search by Role, Name, or Destination": "按角色，名称或目的地搜索",
    "Search by student name or ID": "按学生姓名或身份证号搜索",
    "Search by user, event, or type": "按用户，事件或类型搜索",
    "Search by volunteer": "志愿者搜索",
    "Searches United States national sex offender registries for visitor matches.  If a match is found, visitors are not allowed entry without staff explicitly removing the watchlist block, and staff are alerted immediately.": "在美国国家性罪犯注册表中搜索访客匹配项。如果找到匹配项，则在没有工作人员明确删除监视列表阻止的情况下，不允许访问者进入，并立即向工作人员发出警报。",
    "Searches national and international watch lists for visitor matches.  If a match is found, visitors are not allowed entry without staff explicitly removing the watchlist block, and staff are alerted immediately.": "在国家和国际监视列表中搜索访客匹配项。如果找到匹配项，则在没有工作人员明确删除监视列表阻止的情况下，不允许访问者进入，并立即向工作人员发出警报。",
    "Secret Key is generated, please verify the code to enable 2FA": "密钥已生成，请验证代码以启用2FA",
    "Secure Server": "安全服务器",
    "Security": "安全",
    "Security Check Invalidated": "安全检查无效",
    "Security Checks": "安全检查",
    "Security Settings": "安全设定",
    "Security checks are not enabled during the trial period": "试用期间未启用安全检查",
    "Security settings updated successfully": "安全设置已成功更新",
    "See below for templates and required columns": "参见下面的模板和必填列",
    "Select": "选择",
    "Select Additional Features": "选择其他功能",
    "Select Client": "选择客户",
    "Select State": "选择州",
    "Select Your Plan": "选择您的计划",
    "Select a Function": "选择功能",
    "Select a State": "选择州",
    "Select a default location for login": "选择默认登录位置",
    "Select a student, and provide a reason for the tardy": "选择一个学生，并提供迟到的原因",
    "Select an Import Type": "选择导入类型",
    "Select applicable visitor types": "选择适用的访客类型",
    "Select files": "选择文件",
    "Select functions": "选择功能",
    "Select locations available to imported users": "选择导入用户可用的位置",
    "Select locations available to user": "选择用户可用的位置",
    "Select or Create a Visitor": "选择或创建访客",
    "Select students associated with this :type_label in order to specify approved relationships": "选择与此 :type_label 相关的学生，以指定批准的关系",
    "Select the users to assign to this location": "选择要分配给该位置的用户",
    "Select user roles": "选择用户角色",
    "Select your locations": "选择你的位置",
    "Select your state": "选择您的州",
    "Selected users will be granted access to this location on check in devices and in the administrative dashboard.  At least 1 user must be selected for each location.": "选定的用户将被授予检入设备和管理仪表板中此位置的访问权限。每个位置必须至少选择一个用户。",
    "Send": "发送",
    "Send Message": "发信息",
    "Send Message to :sendcount people": "发送消息给 :sendcount 人",
    "Send Notification?": "发送通知？",
    "Send Notifications Via": "通过发送通知",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send SRO Notifications?": "发送SRO通知？",
    "Send email notifications to imported users?": "发送电子邮件通知给导入的用户？",
    "Sender email is required": "发件人电子邮件为必填项",
    "Sent To": "送至",
    "Sent to volunteers after successful application completion": "成功完成申请后发送给志愿者",
    "Sent to volunteers automatically when their application is approved": "批准申请后自动发送给志愿者",
    "Sent to volunteers automatically when their application is denied": "拒绝申请时自动发送给志愿者",
    "Service": "服务",
    "Service Statistics": "服务统计",
    "Service Unavailable": "暂停服务",
    "Set New Password": "设置新密码",
    "Set Password": "设置密码",
    "Settings": "设定值",
    "Settings updated successfully": "设置更新成功",
    "Sex": "性别",
    "Sex offender checks may be enabled by adding them to your subscription": "可以通过将性犯罪者检查添加到您的订阅中来启用它们",
    "Show": "节目",
    "Show Only Active Destinations": "仅显示活动目的地",
    "Show Profile": "显示资料",
    "Shown as required checkboxes when approving a pending volunteer.": "批准未决志愿者时，显示为必填复选框。",
    "Shown at the beginning of a volunteer application": "在志愿者申请开始时显示",
    "Shown in the navigation and used for visitor assignment and reporting": "显示在导航中，用于访问者分配和报告",
    "Shown on volunteer applications near the signature area": "在签名区附近的志愿者申请中显示",
    "Shown on volunteer applications upon successful completion": "成功完成后在志愿者申请中显示",
    "Shown to volunteers on-screen after successful application completion": "成功完成申请后在屏幕上向志愿者显示",
    "Sign In": "登入",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign Out Button Text": "退出按钮文字",
    "Sign Out Reason Label": "退出原因标签",
    "Sign Out Student": "登出学生",
    "Sign Up Here": "在此注册",
    "Sign out Name Label": "登出名称标签",
    "Signed By": "被...签名",
    "Signed In": "已登入",
    "Signed Out": "退出",
    "Signed in successfully": "登录成功",
    "Signed out successfully": "登出成功",
    "Skipped": "跳过",
    "Software as a Service Agreement": "软件即服务协议",
    "Sorry, you are making too many requests to our servers.": "抱歉，您对我们服务器的请求太多。",
    "Sorry, you are not authorized to access this page.": "抱歉，您无权访问此页面。",
    "Sorry, your session has expired. Please refresh and try again.": "抱歉，您的会话已过期。请刷新，然后重试。",
    "Source": "资源",
    "Spammed": "垃圾邮件",
    "Spider": "蜘蛛",
    "Spiders": "蜘蛛网",
    "Start": "开始",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Time": "开始时间",
    "Start and end times must be in :time_format format, and are automatically converted to your local timezone.": "开始时间和结束时间必须采用 :time_format 格式，并会自动转换为您当地的时区。",
    "Start your free :trial_days day trial.  No credit card necessary.  No strings attached.": "开始免费的 :trial_days 天试用。无需信用卡。没有任何附加条件。",
    "State": "州",
    "State is required": "国家为必填项",
    "State should be the two letter abbreviation only rather than ": "国家应仅是两个字母的缩写，而不是",
    "Status": "状态",
    "Status updated for :name": "状态已更新 :name",
    "Stored facial recognition removed": "存储的面部识别已删除",
    "Street Address": "街道地址",
    "Street is required": "必须填写街道",
    "Street number is required": "街道号为必填项",
    "Stripe ID": "条纹ID",
    "Student": "学生",
    "Student ID": "学生卡",
    "Student ID :input has already been used": "学生证 :input 输入已被使用",
    "Student ID is required": "学生证为必填项",
    "Student added successfully": "学生已成功添加",
    "Student associations removed": "学生协会已删除",
    "Student information and management": "学生信息和管理",
    "Student removed successfully": "学生已成功删除",
    "Student signed in": "学生登录",
    "Student updated successfully": "学生已成功更新",
    "Students": "学生们",
    "Students are imported for the location currently being viewed in the administration area.  To import students for a different location, change your location from the top-navigation.": "将导入管理区域中当前正在查看的位置的学生。要将学生导入其他位置，请从顶部导航更改您的位置。",
    "Subject": "学科",
    "Subject name is required": "主题名称为必填项",
    "Submit Application": "递交申请",
    "Submit Payment": "提交付款",
    "Subscription": "订阅",
    "Subscription cancelled successfully": "订阅已成功取消",
    "Subscription created successfully": "订阅创建成功",
    "Subscription resumed successfully": "订阅成功恢复",
    "Subscriptions": "订阅内容",
    "Success": "成功",
    "Support": "支持",
    "System Management": "系统管理",
    "System Updates": "系统升级",
    "Take a picture of the front of your drivers license": "拍摄驾驶执照正面的照片",
    "Take a picture of yourself": "给自己照相",
    "Tardy List": "迟到清单",
    "Tardy Pass": "迟来的通行证",
    "Tardy added successfully": "Tardy添加成功",
    "Tardy removed successfully": "Tardy成功移除",
    "Tardy updated successfully": "Tardy更新成功",
    "Teacher": "老师",
    "Teacher Name Label": "老师姓名标签",
    "Tell us about yourself, and your credentials to log in": "告诉我们您的个人资料以及您的登录凭据",
    "Templates and Requirements": "模板和要求",
    "Thank You": "谢谢",
    "Thank you for letting us know!": "谢谢你让我们知道！",
    "Thanks :name, but you are already checked out": "谢谢 :name，但是您已经结帐了",
    "Thanks for noticing": "感谢您的关注",
    "Thanks for trying out :appname": "感谢您尝试 :appname",
    "That destination does not belong to you": "该目的地不属于您",
    "That destination does not belong to you.": "该目的地不属于您。",
    "That email has already been used": "该电子邮件已被使用",
    "That function does not belong to you": "该功能不属于您",
    "That injunction does not belong to you": "那个禁令不属于你",
    "That language is not available.": "该语言不可用。",
    "That location does not belong to you.": "该位置不属于您。",
    "That location is not available to you": "该位置不可用",
    "That student ID already exists": "该学生证已经存在",
    "That student does not belong to you": "那学生不属于你",
    "That tardy does not belong to you": "那个迟到不属于你",
    "That user does not belong to your organization": "该用户不属于您的组织",
    "That user does not belong to your organization.": "该用户不属于您的组织。",
    "That visitor does not belong to your organization.": "该访客不属于您的组织。",
    "That visitor type does not belong to you.": "该访问者类型不属于您。",
    "The CVV number is a 3 or 4 digit security code printed on the front or back of your card.": "CVV号是印在卡正面或背面的3或4位安全码。",
    "The email :input has already been used": "电子邮件 :input 已被使用",
    "The following volunteer background checks expire on the dates indicated below": "以下志愿者背景调查的日期如下所示：",
    "The function end must be after the function begins": "功能结束必须在功能开始之后",
    "The function end must be after the function start": "功能结束必须在功能启动之后",
    "The function must end on the same date or after": "该功能必须在同一日期或之后结束",
    "The import must have the following columns": "导入必须具有以下列",
    "The location ID used for external data such as student information systems": "用于外部数据（例如学生信息系统）的位置ID",
    "The note is required": "该注释为必填项",
    "The page you were looking for could not be found": "找不到您要查找的页面",
    "The product name, meant to be displayable to the customer": "产品名称，旨在显示给客户",
    "The publicly available URL for your volunteer application": "您的志愿者申请的公开URL",
    "The selected permissions will be applied to users with those roles": "所选权限将应用于具有这些角色的用户",
    "The visitor is required": "访客是必需的",
    "There are no students to sign out": "没有学生退出",
    "These are used for emergencies and sent via email for first responders": "这些用于紧急情况，并通过电子邮件发送给急救人员",
    "These credentials do not match our records": "这些凭据与我们的记录不匹配",
    "This :type_label has active injunctions.  Please validate their access attempts.": ":type_label 具有有效的禁令。请验证他们的访问尝试。",
    "This cannot be undone.": "这不能被撤消。",
    "This is the  initial school to be used for :app_name": "这是最初用于 :app_name 的学校",
    "This location has been automatically disabled and cannot be enabled without a current subscription": "此位置已被自动禁用，没有当前订阅就无法启用",
    "This subscription is currently associated with a :card_brand card ending in :card_ending.": "此订阅当前与以 :card_ending 结尾的 :card_brand 卡相关联。",
    "This user has permission to perform the following actions": "该用户有权执行以下操作",
    "Time": "时间",
    "Time each day to automatically sign out any signed in visitors": "每天有时间自动退出所有已登录的访问者",
    "Timestamp": "时间戳记",
    "Title": "标题",
    "To Enable Two Factor Authentication on your Account": "在帐户上启用两因素身份验证",
    "Today": "今天",
    "Token saved": "令牌已保存",
    "Too Many Requests": "请求过多",
    "Too many faces found": "发现太多面孔",
    "Top Destinations": "热门目的地",
    "Total Cost": "总消耗",
    "Tour": "游览",
    "Trial Ends": "试用结束",
    "Triggering :type": "触发方式",
    "Two Factor Authentication": "两要素认证",
    "Two Factor Authentication Settings": "两因素身份验证设置",
    "Type": "类型",
    "Unable to add date": "无法添加日期",
    "Unable to add note": "无法添加注释",
    "Unable to add student": "无法添加学生",
    "Unable to associate students": "无法联系学生",
    "Unable to associate students with locations": "无法将学生与地点相关联",
    "Unable to cancel subscription": "无法取消订阅",
    "Unable to change status": "无法更改状态",
    "Unable to create destination": "无法创建目的地",
    "Unable to deactivate": "无法停用",
    "Unable to delete preference items": "无法删除首选项",
    "Unable to find an email address for that volunteer": "找不到该志愿者的电子邮件地址",
    "Unable to find email for volunteer": "找不到志愿者的电子邮件",
    "Unable to import": "无法汇入",
    "Unable to mark as validated": "无法标记为已验证",
    "Unable to record tardy": "无法记录迟到",
    "Unable to remove destination": "无法删除目的地",
    "Unable to remove function": "无法删除功能",
    "Unable to remove injunction": "无法删除禁令",
    "Unable to remove location": "无法删除位置",
    "Unable to remove student": "无法删除学生",
    "Unable to remove tardy": "无法移除迟到",
    "Unable to remove user": "无法删除用户",
    "Unable to remove visitor type": "无法删除访客类型",
    "Unable to revalidate": "无法重新验证",
    "Unable to update destination": "无法更新目的地",
    "Unable to update function": "无法更新功能",
    "Unable to update injunction": "无法更新禁令",
    "Unable to update location": "无法更新位置",
    "Unable to update notification preferences": "无法更新通知首选项",
    "Unable to update preferences": "无法更新首选项",
    "Unable to update security check": "无法更新安全检查",
    "Unable to update settings": "无法更新设置",
    "Unable to update student": "无法更新学生",
    "Unable to update tardy": "无法更新迟到",
    "Unable to update user": "无法更新用户",
    "Unable to update visitor type": "无法更新访客类型",
    "Unable to upload floor plan": "无法上传平面图",
    "Unapprove Volunteer": "不赞成的志愿者",
    "Unauthorized": "未经授权",
    "Unauthorized user change": "未经授权的用户更改",
    "Unidentified visitor": "身份不明的访客",
    "Unknown": "未知",
    "Unknown location [": "未知的位置[",
    "Unlimited Devices": "无限设备",
    "Unlimited users": "无限的用户",
    "Unlimited visitors": "无限访客",
    "Upcoming Invoices": "即将发票",
    "Upcoming invoices available for your current usage": "您当前使用的即将到来的发票",
    "Update Additional Features": "更新其他功能",
    "Update Payment": "更新付款",
    "Update Payment Information": "更新付款信息",
    "Update Subscription": "更新订阅",
    "Update Your Plan": "更新您的计划",
    "Update your payment information to keep your account in good standing in the event of a card change or re-issue.": "更新您的付款信息，以确保您的帐户在更改或重新发行卡时保持良好信誉。",
    "Updated": "更新",
    "Upload": "上载",
    "Upload CSV File": "上载CSV文件",
    "Upload Floor Plans": "上传平面图",
    "Usage based": "基于使用情况",
    "Used to customize the navigation icon display": "用于自定义导航图标显示",
    "Used to identify the list imported for later use": "用于标识导入的列表以供以后使用",
    "Used to send billing and usage notifications and alerts": "用于发送账单和使用情况通知和警报",
    "User": "用户",
    "User Details": "使用者详细资料",
    "User Settings": "用户设置",
    "User information and management": "用户信息和管理",
    "User is already verified": "用户已经通过验证",
    "User removed successfully": "用户已成功删除",
    "User updated successfully": "用户更新成功",
    "User verified successfully": "用户验证成功",
    "User will only receive notifications via the selected channels.": "用户将仅通过选定的渠道接收通知。",
    "Users": "用户数",
    "Users are able to login to the admin dashboard, as well as check in devices": "用户能够登录到管理仪表板以及签入设备",
    "Users must be assigned to one or more locations.": "必须将用户分配到一个或多个位置。",
    "Users name is required": "用户名为必填项",
    "Valid mobile phone number only, including area code": "仅有效的手机号码，包括区号",
    "Validate": "验证",
    "Validate this check": "验证此检查",
    "Validated": "已验证",
    "Verify Email Address": "确认电子邮件地址",
    "Verify Your Email Address": "确认你的邮件地址",
    "Verify the OTP from Google Authenticator Mobile App": "通过Google Authenticator Mobile App验证OTP",
    "View All Events": "查看所有活动",
    "View Contract": "查看合同",
    "View Customers": "查看客户",
    "View Events": "查看活动",
    "View Incident": "查看事件",
    "View Incidents": "查看事件",
    "View Injunction": "查看禁令",
    "View Injunctions": "查看禁令",
    "View Relationships": "查看关系",
    "View Students": "查看学生",
    "View User": "查看用户",
    "View Visitor": "查看访客",
    "View Volunteer Profile": "查看志愿者的个人资料",
    "View attached visitor": "查看附加的访客",
    "Viewing Injunction": "查看禁令",
    "Visitor": "游客",
    "Visitor :status successfully": "访客 :status 状态成功",
    "Visitor After": "访客后",
    "Visitor Badge": "访客徽章",
    "Visitor Details": "访客详细资料",
    "Visitor Photo": "访客照片",
    "Visitor Profiles": "访客资料",
    "Visitor Type": "访客类型",
    "Visitor Type Icon": "访客类型图标",
    "Visitor Type Label": "访客类型标签",
    "Visitor Type Management": "访客类型管理",
    "Visitor Types": "访客类型",
    "Visitor checked out": "访客已签出",
    "Visitor date of birth is required": "访客的出生日期为必填项",
    "Visitor type :type created successfully": "访客类型 :type 成功创建的类型",
    "Visitor type :type updated successfully": "访客类型 :type 类型已成功更新",
    "Visitor type removed successfully": "访客类型已成功删除",
    "Visitors": "参观者",
    "Visitors are imported and are application-wide.  If a list of student IDs is provided in the &quot;Students&quot; column, student-visitor relationships are automatically mapped to existing students if information within the system matches an import record.": "访客被导入并且在整个应用程序范围内。如果“学生”列中提供了学生ID列表，则如果系统中的信息与导入记录匹配，则学生与访客的关系将自动映射到现有学生。",
    "Visitors are not removed, however, facial recognition data is erased for all visitors during this process": "不会删除访客，但是在此过程中，所有访客的面部识别数据都会被删除",
    "Visitors by Destination": "目的地访客",
    "Visitors will automatically be removed after the above specified duration which is calculated from their first check in date. Leave entry field empty to keep all visitor check in records.": "在上述指定的停留时间（从其首次入住日期算起）之后，访客将自动被移除。将输入字段留空以保留所有访客签入记录。",
    "Visitors with active injunctions will be prohibited from automatic access and from departures without explicit staff interaction.": "禁止主动采取行动的访问者在没有明确人员互动的情况下自动进入和离开。",
    "Visits": "来访",
    "Visits by Day": "一日游",
    "Volunteer": "志愿者",
    "Volunteer :status": "志愿者 :status",
    "Volunteer Actions": "义工行动",
    "Volunteer Application": "义工申请",
    "Volunteer Approval Requirements": "志愿者批准要求",
    "Volunteer Approved Email": "志愿者批准的电子邮件",
    "Volunteer Background Recheck Duration": "志愿者背景复查时间",
    "Volunteer Converted to Visitor": "义工转换为访客",
    "Volunteer Dashboard": "志愿者仪表板",
    "Volunteer Denied Email": "志愿者被拒绝的电子邮件",
    "Volunteer Details": "义工详情",
    "Volunteer Functions": "义工职能",
    "Volunteer Logs": "志愿日志",
    "Volunteer Settings": "义工设置",
    "Volunteer Sign In": "志愿者登录",
    "Volunteer application completed successfully": "义工申请成功完成",
    "Volunteer approved": "志愿者批准",
    "Volunteer denied": "义工被拒绝",
    "Volunteer functions are imported for the location currently being viewed in the administration area.  To import functions for a different location, change your location from the top-navigation.": "将为管理区域中当前正在查看的位置导入志愿者功能。要导入其他位置的功能，请从顶部导航更改位置。",
    "Volunteer information and management": "志愿者信息与管理",
    "Volunteer removed successfully": "志愿者成功移除",
    "Volunteer settings updated successfully": "志愿者设置已成功更新",
    "Volunteers": "义工",
    "Volunteers may not use check in devices": "志愿者不得使用登机设备",
    "Volunteers must be assigned to at least one location.  If a volunteer currently exists in the system, they will not be re-imported.": "必须将志愿者分配到至少一个地点。如果系统中当前存在志愿者，则不会重新导入他们。",
    "WARNING: ACCESS DENIED": "警告：拒绝访问",
    "Warning!": "警告！",
    "Watchlist Checks": "监视列表检查",
    "Watchlists": "监视列表",
    "We didn't recognize you, could you try again?": "我们没有认出您，您能再试一次吗？",
    "Welcome to :app_name": "欢迎使用 :app_name",
    "Welcome to :app_name!  In order to get started, please select and activate a subscription below, and then create your first location.": "欢迎使用 :app_name！为了开始使用，请在下面选择并激活一个订阅，然后创建您的第一个位置。",
    "What current available functions from the list below are you interested in volunteering for?": "您想从以下列表中选择哪些当前可用的功能？",
    "What is the name and information for the school district associated with your new account?": "与您的新帐户关联的学区的名称和信息是什么？",
    "When you click to subscribe to :app_name you\\": "当您单击以订阅 :app_name 时，您\\",
    "Which function were you volunteering for?": "您自愿参加的职能是？",
    "YOB": "优步",
    "Year": "年",
    "Yes": "是",
    "Yes, I understand that this will force all visitors to re-present identification": "是的，我了解这将迫使所有访客重新提供身份证明",
    "You": "您",
    "You already have a different location at this address": "您在此地址已经有其他位置了",
    "You already have a location with this name": "您已经有一个使用此名称的位置",
    "You are not authorized to sign out": "您无权退出",
    "You do not have an active subscription to cancel": "您没有要取消的有效订阅",
    "You do not have any locations available for check in": "您没有可用于签到的位置",
    "You do not have any students signed out": "您没有任何学生退出",
    "You do not have permission to :permission": "您无权：permission",
    "You have already created a location associated with :input": "您已经创建了与：input关联的位置",
    "You may also submit support requests from the :link_open Support page :link_close at any time.": "您也可以随时从 :link_open 支持页面 :link_close 提交支持请求。",
    "You may download the Google Authenticator app for Android :link here :link_close, and for iPhone and iPad :ios_link here :link_close.": "您可以在以下位置下载适用于Android的Google身份验证器应用 :link 链接 :link_close 此处 link_close；对于iPhone和iPad，可以下载Google身份验证器应用 :ios_link：此处 :link_close。",
    "You may not report hours until your application is approved": "在您的申请获得批准之前，您可能不会报告小时",
    "You must agree to the Saas Agreement before continuing": "您必须先同意《萨斯协议》，然后再继续",
    "You must check the box to agree to the terms": "您必须选中复选框以同意条款",
    "You must check the box to indicate that you have certified your information": "您必须选中此框以表明您已验证信息",
    "You must confirm that you are aware of the implications of this action prior to continuing": "您必须先确认您已知道此操作的含义，然后再继续",
    "You must indicate the new plan amount, interval, and name": "您必须指明新计划的金额，间隔和名称",
    "You must select or create a subscription plan for this client": "您必须为此客户选择或创建订阅计划",
    "You need at least one destination in order to register a departure": "您需要至少一个目的地才能注册出发",
    "You need at least one event in order to register a volunteer": "您至少需要进行一次活动才能注册志愿者",
    "You need at least one location in order to register a departure": "您需要至少一个位置才能注册出发",
    "You will be notified when your application has been processed": "处理您的申请后，您会收到通知",
    "You will only receive notifications via the selected channels": "您只会通过选定的渠道收到通知",
    "Your :app_name account has been created": "您的 :app_name 帐户已创建",
    "Your :app_name password has been reset": "您的 :app_name 密码已重设",
    "Your :appname Volunteer Account has Been Created": "您的 :appname 志愿者帐户已创建",
    "Your :client_name volunteer application has been received": "您的 :client_name 志愿者申请已收到",
    "Your Information": "你的资料",
    "Your Name": "你的名字",
    "Your account currently has :num_locations": "您的帐户当前有 :num_locations 个",
    "Your account has been created successfully": "您的帐户已成功创建",
    "Your account is not active": "您的帐户无效",
    "Your checkout code is available at the following link:": "您的结帐代码可从以下链接获得：",
    "Your company\/organization name is required": "您的公司\/组织名称为必填项",
    "Your company\/organization phone number is required": "您公司\/组织的电话号码为必填项",
    "Your email verification link will expire in 1 hour": "您的电子邮件验证链接将在1小时后失效",
    "Your message is required": "您的留言是必填项",
    "Your password does not match your account password. Please try again.": "您的密码与您的帐户密码不匹配。请再试一次。",
    "Your password must be at least :length characters": "您的密码必须至少为 :length 个字符",
    "Your photo, and the photo on your ID do not appear to match": "您的照片和身份证上的照片不匹配",
    "Your sign in code is available at the following link:": "您的登录代码位于以下链接中：",
    "Your subscription was cancelled effective": "您的订阅已被取消生效",
    "Your trial period will expire in :duration": "您的试用期将在 :duration 期满",
    "Your volunteer account with :client has been created successfully.": "您在 :client 的志愿者帐户已成功创建。",
    "Your volunteer application has been approved": "您的志愿者申请已被批准",
    "Your volunteer application has been denied": "您的志愿者申请已被拒绝",
    "Your volunteer application is pending.": "您的志愿者申请正在处理中。",
    "Zip": "压缩",
    "Zip code": "邮政编码",
    "Zip code is required": "邮递区号为必填项",
    "Zip code must be 5 digits": "邮递区号必须为5位数字",
    "Zip code must be a number": "邮递区号必须为数字",
    "ago": "前",
    "associated successfully": "成功关联",
    "click here to add a new student": "单击此处添加新学生",
    "click here to request another": "点击此处请求其他",
    "day": "天",
    "here": "这里",
    "hour": "小时",
    "hours": "小时",
    "i.e. Reason for Absence \/ Tardy": "即缺勤原因\/迟到",
    "i.e. Student Name, Resident Name": "即学生姓名，居民姓名",
    "minute": "分钟",
    "month": "月",
    "optional": "可选的",
    "pending_volunteers": "未决志愿者",
    "second": "第二",
    "signout_name_label": "signout_name_label",
    "signout_reason_label": "signout_reason_label",
    "type": "类型",
    "visitor": "游客",
    "visitors": "访客",
    "visits": "造访",
    "volunteer": "志愿者",
    "volunteer_hours": "志愿者小时",
    "volunteers": "义工",
    "we will fix it right up and have things back to normal soon": "我们将立即修复并恢复正常",
    "which will be included in your subscription": "这将包含在您的订阅中",
    "Please wait...": "请稍等...",
    "Photo Exempt": "照片豁免",
    "Cell Phone Number": "手机号码",
    "Sign up for location-specific alerts while checked in": "签到时注册特定位置的警报",
    "If checked, the provided contact information will be used to send notifications related to events at this location while checked in.  These notifications will only be sent while at this location.": "如果选中，所提供的联系信息将用于在签到时发送与此位置的事件相关的通知。这些通知将仅在此位置发送。",
    "Please fill in all required fields.": "请填写所有必填字段。",
    "QR Check In": "二维码入住",
    "Departing With Student": "与学生出发",
    "Returning With Student": "与学生一起返回",
    "Signing in Tardy": "迟到签到",
    "Reason for Departure": "出发原因",
    "Student Name": "学生姓名",
    "Select student(s) to sign in": "选择学生登录",
    "Done": "完毕",
    "Reason for Being Late": "迟到的原因",
    "Select a Student": "选择学生",
    "Manual ID Entry": "手动 ID 输入",
    "Please enter your information exactly as shown on your identification card": "请准确输入您身份证上显示的信息",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Housing Insecure": "住房没有保障",
    "Select a Destination": "选择目的地",
    "Photograph the front side of your Driver\\'s license": "拍摄您驾照的正面",
    "Make sure the photo is clear and the license is in focus": "确保照片清晰且许可证清晰",
    "Click here to use your QR Code ID": "单击此处使用您的二维码 ID",
    "No Driver\\'s license or State Issued ID? Click Here": "没有驾驶执照或国家颁发的身份证？点击这里",
    "Scan your Visitor or Badge QR Code": "扫描您的访客或徽章二维码",
    "Camera will automatically focus to scan QR Code": "相机会自动对焦扫描二维码",
    "Select your destination, then scan your QR Code ID": "选择您的目的地，然后扫描您的二维码 ID",
    "Take Your Photo": "拍照",
    "Take Photo": "拍照",
    "Reload": "重新加载",
    "Photograph the front side of your Driver's license": "拍摄驾驶执照的正面",
    "No Driver's license or State Issued ID? Click Here": "没有驾驶执照或国家颁发的身份证？点击这里",
    "Please fill in all required fields": "请填写所有必填字段"
}
